(突發) 大撚鑊 有生化人入境

Push
大家gg了

中共生化武器...

rip

屌啊

尖沙咀

好L驚

屌，呢度距離公司只係5分鐘步程。

咩事

molamola

挽完了

where...

聽話有湖北人住

近尖東果頭

頂 我重要係附近返緊工 重要無口罩係身

共享大灣區榮耀

屌佢老母

落馬洲支線

和你shop

哇屌，你點整出來的？

上網見到

你可以update了
2822 confirmed, 81 deaths

留意附近有無講支語既人，絕對唔係廣東人

係為咗遣返湖北人返支那

邊到

所以先著防護服

係咪之前廣州返香港對夫婦

隔離啲popo

仆街睇錯

你on9架 可以冇口罩嘅

係咪落馬洲

封關都冇撚用

張申報表咁流

落支

仆街鳥

高鐵

尋日先去食完

最癲係香港人見到唔覺有問題，照行埋去

已入境位置

爽爆爆爆

無睇新聞咩？鳩填無人理 照過關呀

Nice one!

小心啲

收皮 yeah

全港三罷搞掂

屌你老母
沉迷嘅大多數 藍絲廢老
快啲出嚟啦

出去買飯果陣 咁岩落雨濕左........嫌佢污糟頂唔順扔左

個meme錯晒
睇到好唔舒服

推

有冇諗過呢啲先係最安全嘅人

屌佢老母啦

屌 我都係

我早半個鐘左右喺附近，見住一家三口上白車
成家蝗蟲樣，有個手抱嘅仲冇戴口罩

唉 屌 聽講呢家人湖北落黎架 全家應該中曬炎

唔撚係掛

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

我睇來14日了

罷工啦

咁驚

學校張通告仲formal過佢

呢個

大大力推！！！

唉 醫護罷工啦好嗎

同事，我見到你影的

上水人快掉野落鐵啦 幾萬人湧落香港啦 初五先罷就遲啦

幾何級數上升
可以fit返個a同r
confirmed = a * r^(n-1)

14億人死一半未？

全港罷工 已成氣候 歲在庚子 抗暴反攻

幫手推

cls仲唔封關

3月8，13億人中招

到 2020年3月8日

相中人係準備送返班湖北人返去

正常黎講 其實去左QE 架啦